連登即將收皮？

連仔畀人告？但連登仔dont give a sht

old news is so exciting